_Wij_ hebben rijtuigen te halen en brengen haar thuis en _wij_ live in een stijl die kon zij niet de toevoeging van Jane Fairfax, op ieder moment, de minst onhandig.--ik zou het buitengewoon ontevreden als Wright waren om ons een dergelijk diner, zoals make me helaas vroeg _meer_ dan Jane Fairfax deel te nemen.
